梅窩碼頭有人查證，出中環小心

仆街

🐶推

警犬主力逗學生哥，貪佢地細個勁青，但係你地唔使俾佢地逗我地live in age of technology, 一見到d狗行理尼開定fb live記住影理pc number,fb live 自動留底保障返自己，又可以表揚下佢地做狗做得幾開心

推

梅窩手足小心

痴撚線

梅窩都查

海外港人支援流亡義士

幾時查埋 東坪洲、流浮山、蒲台島？

可能無船出中環

咁撚遠都查

有船去中環

講英文，普通話。